麵包鋪夾咗個麵包放上盤到之後放翻原位有無問題

如題

無問題 只要唔用手掂到

無掂過